圖窮匕現,習思想彰顯,香港樓價會唔會加速升？

集思廣益
之前咁多atm撳機黨走資應該都係怕黨同伐異
宜家咁攪
會唔會加快更多大陸資金過黎香港瘋狂買樓，要樓唔要錢瘋狂追貨？？？

香港今年樓價應該升幾多％先合理？

加速接管香港就真

習帝登基，開展四百年既帝皇盛世，估計樓價仲可以升多四百年

一國兩制
港人治港高度自治
大陸資金湧港買樓

三月改曆法同國號,土共同英國簽中英聯合聲明,宜家又出現新皇帝,即係不到2047,香港已經消失

加速樓爆